反對通知即係....

即係反對申請人鍾生申請果個「3點遊行由水邊村遊樂場行去西鐵站」既遊行，技術上其他時間其他地方既「聚會」（唔係集會啦）佢無反對到wor，大家一齊去元朗行街

push

宗教集會得唔得

[ 有方法 ] 揾人幫手個個星期六日都申請元朗遊行，變相等佢個個星期宵禁無遊客生意！！！"

To牛屎佬：

好橋